（ 身體最誠實） 波叔同邱騰華仲有黃錦星潛咗水唔打針

行政長官林鄭月娥於今日（2月22日）下午2時30分，聯同多名司局長在設於香港中央圖書館展覽館的社區疫苗接種中心接種新冠疫苗，其後會見傳媒。今日早上，國務院港澳辦主任夏寶龍於全國港澳研究會研討會中，為「愛國者治港」原則定調，並定下愛國者三大標準，提及香港須完善相關制度，林鄭預料會提及相關言論。《香港01》將提供直播。
林鄭、政務司司長張建宗、律政司司長鄭若驊依次上前接種疫苗，但現場暫時未見財政司司長陳茂波、環境局局長黃錦星、商務及經濟發展局局長邱騰華身影。

明白嘅明白嘅

一件都無得走
仲要闔家打曬以作表率

腐乳華.jpg唔該！！！

不要讓邱騰華跑了

所以我幾時都話波叔最醒

悶聲發大財，發足2朝！！！

指定倖存者

襟撈
尚書大人黎

基本法腐乳咗邱dead body唔駛打

運毒既人只會賣，唔會自己吸食

我唔知我唔想知啊

一陣又喊到眼紅紅

我屌吖，係公司笑左出聲

呢3隻野浪費左777的心機
搞到個個剩係睇住邊個唔打
仲話增加市民對疫苗的信心
成3隻高官唔打點增強呀